本人最接受唔到嘅就係7婆嘅“母親論”你仲當唔當香港係民主社會?

“母親論”News(只看蘋果，不看CCTVB): 【引渡惡法】逾萬名香港媽媽聯署轟林鄭：我們不會以武力對待孩子 -

如果你仲當香港係一個民主社會，咁林鄭你提出“母親論”嘅嗰一刻開始，就應該要落台。

雖然林鄭你平時睇開百度，但都係俾返wiki嘅link你:

你知唔知乜嘢係“民主”?

總括而言，“民主”係指由人民統治國家，應“以民為本”，並非由總統/領導人統治/照顧人民。

各位巴打絲打，你明唔明點解我接受唔到7婆咁講?

民主社會嘅總統/領導人，應該係會聆聽人民嘅意見，經過諮詢同投票之後先會實行。我承認咩都投票係會嚴重減慢香港嘅發展，會一事無成。但連民意都未聽就做，就會變咗做“統治”，亦即係好似極權主義國家同共產主義國家咁...一個人決定哂所有嘢，掌控哂全部嘅人民。

本人都好同意港媽們“我們不會以武力對待孩子”嘅講法，只不過我嘅重點係林鄭唔再當香港係民主嘅社會，只係聽完北京指示之後，“照顧”香港700幾萬市民

btw祝 林鄭早日落台

認同請分享+正皮

Sorry講嘢1999

推

漢人嗰種垃撚圾父母官概念

香港係民主社會？？？

某法國記者: 這裏還是香港，不是中國

留負皮者求解

真係想推家長式管冶無問題

好似星加坡咁立國
立左國係親生呀媽
宜家係後母呀！

下一頁quote完再推

係咪應該自推

林鄭似典型繼母所為

灰姑娘

我眼中只有隻狼的義父論並選擇違背戒律